！！！東涌走唔到嘅人。同我入黎！！！

即刻去北大嶼山急症室睇醫生記得唔好用身分證號碼登記

推

入北大嶼山瞓返晚好過啦